[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

重開！整理咗之前個po各巴打意見
大象牙膏

特點:
-物料容易準備
-發得好快 可以殺對方一個措手不及
-泡泡有顏色 可以遮擋對方視線
-啲泡泡有化學反應會發熱
-視覺效果好睇有文宣效果

雙氧水+洗潔精+碘化鉀=🌋
擺定一桶係中間，退個陣一嘢倒落去
如果控制得好應該係唔錯嘅戰術

化學野唔多熟
有咩唔啱
屌細力啲
求下大家一齊推上熱門一齊討論！！

推

推！唔到

萬物皆魔法

push

Ok

Wa正

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

Push

最尾一樣點得番來

幫推

呢d有好多非active ingredient做filler
正式有效既一粒得30mg

要練，你睇好多人用火魔法都論論盡盡，漏哂出黎不特止，有啲仲燒親自己，你呢個會唔會仲危險先？咁多化學劑溝埋一齊

其實我有幻想過有無可能整啲煙霧彈咁既野
如果班狗一班衝前個陣左右後面擲啲類似既野等佢地視線受阻
誇張啲講即係好似蝙蝠俠咁 分分鐘夠大霧 可以借啲意還拖再放跟住走

邊度搵咁大筒野返黎

國家科研局裡面嘅和理非應積極研究科學/技術,
和理非有和理非嘅貢獻同位置

防禦戰術係咪應該升華啲好呢? 之前路障作用真係唔大，而且整既時間遠低於阻狗既時間
同埋好似琴日政總咁，啲狗由緊急門衝出咁就拉咗幾十個手足，所以一定要諗更好既防禦設施

之前啲狗既弱點係沙田一役就盡露哂，就係怕高空擲物同地跣，

地勢呢樣冇得講，所以令喺條街都要跣鳩到班狗，之前直接淋落地，實質作用係冇

建議用一定長度同闊度既帆布/跣水布甚至包書膠，放置狗有可能衝出嚟既方向，上面加洗潔精加水加花生油、一嚟唔會咁易蒸發流走，

二嚟撤退時可以有手足扣住布既一面喺背囊拖住走，狗跟住你後面就會跣低，如果有狗捉住條布，一扯就可以隨時甩開既，

如果有10個以上手足敢於斷後，扣住既布應該可以3線馬路都足夠COVER，但一定要有一定長度，小心因為布唔夠長反被捉住
理想效果 : (布既長度起碼要有10米以上，闊要起碼兩米，等啲狗冇得跨過去)

甚至直接加油加酒一點著就係一條防線

就係呢種布

好似幾正

問題係個反應好快，一時三刻未必可以控制到

油加水倒地有效果又冇咁明顯成地油

魔法師響防線後先開攻擊技能

另外發現龜車馬路可以倒成地油加螺絲釘物體，主要爆軚拖延時間要佢地換軚拖車塞車！
香港地方細，冇馬路又如何咁多龜黎到丫？
咁佢地逼住黨鐵出 封好黨鐵出口 冇馬路泊車黎就冇咁高速運狗啦

可以喺泡泡入面送敵人一程

有冇得諗

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

推一推

推^_^

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

.

歐洲反恐部隊會用反恐油漆彈，唔係用火，但對恐怖份子車輛有效。

哇。。。痴線㗎

好似碘酒都OK

好似忍者咁🤔🤔

Push
好危險

老鼠膠可以點冼，在街上Hi到

TK 緊

要搞
好想幫手

繼續推

係 未必一定要撒個陣放 可以放黎助攻 其實如果催淚彈唔催淚 得煙 其實可以好有用我覺得

推丫 走路時候用

邊度有碘化鉀買

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推啊

條街好大喎

個份量要多到痴線

唔使用帆布
最好一定係紙皮
濕到透一踩就爛個種

好用喔哩個

其實用乒乓球就整到
但未見有人講

咁不如你講下
唔識

71個排有人講過
睇下搵唔搵得翻

可唔可以解釋下

燒烤用鋁箔+兵乓波 =煙霧彈? 有趣科學YOUTUBE頻道分享

This?

youtube search就有
剪碎擺落廁紙筒封實再放落鋁罐封實加條引線
但要好大量乒乓波先整到個

一係用potassium nitrate, 但一般人難買

你而家先講

聽日開波臨時臨急點準備

，

可以點用

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

原來尋日有手足喺畜龍腳下救到人

推推推！